### Projet de spécialité NSI web (HTML,CSS) Gabriel PIERRE 1G5

Un simple projet de site web avec sujet libre réalisé dans le cadre de la spécialité NSI en année de première générale (2021-2022). Le site a pour thème l'art de l'auteur Inio Asano et a été réalisé en seulement quelques semaines. Il a été réalisé à l'aide des cours de NSI ainsi que des sites de Mozilla (pour développeurs) et de w3schools.